「00後」女生勸守法 慘遭同窗起底孤立

「00後」女生勸守法 慘遭同窗起底孤立

「00後」香港女生妤妤今學年北上升讀北京中醫藥大學一年級，開朗單純的她，笑容背後卻是一道挨過政治欺凌煎熬的傷痕。高中就讀行政長官林鄭月娥母校嘉諾撒聖方濟各書院的她，近日接受傳媒訪問時憶述，在反修例風波期間曾因擔心同學人身安全，告誡旁人不要參與非法政治活動，即遭惡意標籤為「藍絲」，開始了被欺凌和校園孤立的日子：在校內無人跟她說話，被「黃」同學拉入WhatsApp群組圍攻，有人公開她的私隱，YouTube賬號的回應欄慘遭謾罵「洗版」，惡意「unlike」更是數不勝數，她形容當時「每日上學好像行刑一樣」。

妤妤直言，不少同學在校內到處宣揚充斥仇恨的言語，經常對林鄭月娥辱罵和攻擊，自己對學校老師也欠缺信任，認為「和老師講無用，更怕老師是『黃色』那邊」，而家人在當時氛圍中，只無奈地說「既然玩社交媒體，就要接受反對的聲音」，現在她回過頭看，覺得家長可能忽視了孩子受欺凌的痛苦。

2月初妤妤在網上頻道《政壇新秀》道出經歷，引起廣泛關注，亦有不少人為她打氣支持。不過，有昔日的同學卻又死灰復燃在社交媒體上再次對她「二次攻擊」；而「連登」網民也開帖以「弱智」、「豬」、「抵死」等粗鄙言論對她辱罵，使欺凌像雪球一樣越滾越大，沒有停歇。

已調節好心態的妤妤認為，雖然受到持續攻擊，但她一定會一路堅強地走下去，堅持透過YouTube、b站等講出自己的故事。

好似有點肥

慘慘豬唷

收皮啦大陸妹屌你老母

大陸系樣

支那妹就支那妹啦
正常使撚強調香港女生

呢啲女交畀老衲啦

支那人

有點？

妤妤直言，不少同學在校內到處宣揚充斥仇恨的言語，經常對林鄭月娥辱罵和攻擊，自己對學校老師也欠缺信任，認為「和老師講無用，更怕老師是『黃色』那邊」，而家人在當時氛圍中，只無奈地說「既然玩社交媒體，就要接受反對的聲音」，現在她回過頭看，覺得家長可能忽視了孩子受欺凌的痛苦

屌你老母啦
你唔去地鐵站勸啲白衣人唔好打人？

腥港人

本土香港人好少叫妤妤?

支那人真係有樣睇

曱甴

咩叫香港女生
而家做中國人好失禮你咩？

新移民去北京讀書有乜好吹
過幾年無俾社會主義鐵拳修正先算啦

抵死啦
藍絲就要批鬥

$100 都冇人屌

佢比我？

真係支那人黎

應該唔關黃藍事

垃圾支那豬

大陸妹扮港女

賤種支那樣

支那賤種

死返大陸以後咪撚返香港

弱智,豬,抵死
滿意冇?

去咗中國就唔好再返嚟了

共享女人

天生一副共奴相

又係佢
搵唔到第2個咩

問下妤妤對當年支那共產黨員響中(華民)國境內進行非法活動點睇?
又假設妤妤回到1921年, 會唔會向中國政府告密捉晒響紅船上犯緊煽動顛覆國家政權罪既中共一大代表?

根本升大學揀去支那讀嘅全部都係支那人好人好者香港有咁多好大學你唔讀，你要top嘅有hku，要做research有ust，你真係睇唔起香港嘅大學，英美澳加慢慢揀，就算你話你成績真係好垃圾，想出去讀英文又差，或者冇錢，都仲有台灣，究竟乜撚人去揀去支那讀大學，心知肚明啦

俾$100佢，叫佢留返係支那唔好落黎影響香港市容

支畜樣

狗也不屌

去咗唔駛返黎 啦

死番支那啦 支那雞

唔好移民呀

D大陸西好撚鐘意扮香港人
躝啦

去得北京中醫藥大學, 扮咩唔係藍, 直頭紅啦

豬

之前見到有篇支那嘢又係標題大大隻字咩特首師妹
然後話咩後悔犯法blablabla
發現啲支那人唔只自己鍾意認親認戚，仲要幫人認呢認路

好撚樣衰

改名妓妓更佳

請問佢有咩故事值得聽？

整簡體字幕

藍絲咁光榮怕乜比人知

全班竟然無藍營朋友, 乜藍唔係大多數咩

走咗唔好番嚟喇

唔出現係個到咪唔會發生d咁既事
唔鍾意咪離開香港

以為讀咩大學咁巴閉

好似？

有冇欺凌片，好想睇

原來何志光 d人黎

大陸村姑咁款

支那人是這樣子的

女支妓,好名

你似乎要驗下眼

死返支那咪幾好

支那幼雞

白衣人福建幫斬人又唔見你出聲

支那人好鍾意改名用呢個字, 加埋個樣, 99%支那種

上曬文匯報仲有咩「政壇新秀」
仲喺度扮乜屄野？
垃圾藍屍支那人
鬧林鄭關你撚事咩

豬閪

沉默的

熊貓名?

支那婆

法治已死為何要守法?

黨要你做奴隸，你真係咁乖幫佢奶腳趾?

支那樣

感謝中學生戰線

林鄭老母：她只是個孩子啊

政權迫害人又唔講？

都仲屌得過的

躝啦屌你老母

佢冇朋友應該唔關政見事

賣廣告？

香港人：Lam
中國人：Lin

食得咁偏

大陸閪扮港女

獸獸交 perfect match

d大陸妹廣東話都未講得正，成撚日話自己係香港人

冇錢＋成績差

佢開youtube係想乜人睇？
藍絲廢老？
點解唔開b部微博小紅書

冇人識你啊

因為以前被人欺凌過，所以而家就要帶頭企出嚟順便幫手煽風點火，而家順便搞鳩埋香港人喎

雖然我都覺得唔洗強迫人表態，畢竟強迫人表態係大陸官場先有嘅文化

死上去支那啦 臭雞

這麼醜的妞

視頻

臭閪死返大陸啦

不過你就算藍絲將來喺支那一樣比人當港獨批鬥

弱智
豬
抵死

食得落咩

支畜樣 柒到喊 唔係黃藍 你個樣都低屌啦 重刷首刷啦

未聽過香港人會用個妤字改名…

我屌你老母呀死藍屍

應該關個樣事唔關立場事

呢樣真
當年我啲中學同學
所有去支那升學嘅都係支那人
大部份14年都做咗藍屍
得一個係黃

又扮藍呃錢

文匯報

真老納會表示狗也不屌

真狗肉

叫下共產黨守法先啦 偽善撚
成日飛入人地台灣領空

做狗肉煲啱哂

惡意「unlike」

啲支那記者連unlike dislike 都唔識分

咪貼圖 好撚柒

幼版email
大咗同email咁肥
如果keep到瘦都幾可愛

嗱, 起碼呢條臭閪都係去番支那讀, 好過D仆街去美帝去加拿大但死淨把口

老衲對條支那雞個閪用使用佛光獨龍鑽

係咪本身新移民？正常香港人會去支國讀大學？

佢讀中醫

佢有冇諗過點解全世界老師同學都屌柒淋奠政府,反而得佢一個與眾不同?

當全世界都知道1+1=2,唯有佢一個覺得1+1=10,無腦仲要覺得自己無錯

弱智 豬 抵死

死去支那唔好再嚟香港

香港啲大學咪又係聽黨話跟黨走

曾肥西二世

自膠

做得好

明明国家都唔比上fb同youtube,公然犯法仲好意思叫人守法

呢啲豬閪唔計黃藍都會俾人欺凌啦咁都當新聞

睇完第1句已經覺得佢抵死
比大陸仔輪姦到大肚生k胎都唔抵可憐

又一隻臭閪
就算唔係政見應該都比人排

以為北大 原來係北京中醫院大學

守咩法？
人治定法治？
人治不斷屈你犯法 點守？

垃撚圾藍絲

善意like完再惡意unlike

生到咁豬
真係要自強先得

唔駛再講咁多廢話，呢D人當然要當敵人看待

B站
抵喇臭雞

點解仲件美帝嘅Starwar衫㗎？！

佢咁撚豬有無露底都會俾人針架啦

抵撚死

報應報晒落塊面度

呢啲唔係政見問題
係智商問題

唔鍾意未死返大陸囉屌你老母

唔好理呢D 打飛機股。

禍害 一定要防範於未然

老衲唔係乜嘢狗屎垃圾都要

即刻撕爛佢件衫

死豬乸

鯉慰鯨樣

大陸妹樣

北大中醫，學識點用蓮花嚟清溫味

藍屍

番去搵14億支那蝗做朋友囉

支那肥西

點解用Youtube？想暗中勾結外國勢力？

係唔係上次比人叫大聲d果個

等衲see打到佢入深圳市人民醫院

近日接受傳媒訪問時憶述，在反修例風波期間曾因擔心同學人身安全，告誡旁人不要參與非法政治活動，即遭惡意標籤為「藍絲」，

我又唔覺得剩係告誡咁簡單囉

竟然唔係去英美澳加

唔係被人標籤做藍..而係本身就真係藍
上哂文匯大公同港人港地咁都唔夠藍????

btw..我想講佢普通話都幾標準下
仲標準過呀Gem
依家啲00後普通話係咪咁好
定佢真係新移民

唔捱得 咁就係比人欺凌？

中國人不會被孤立，香港好多黑社會，有好多夜場

唔係大聲就好戲㗎師傅
唔係用香港拼音就係香港人嚟㗎師傅

不安全

屌你老母 豬場失豬咩

殘體字都用埋你話呢

抵死

一睇樣就知係咩人啦

土生土長港豬點都一定會有口音
捲脷呢啲一定係母語開始學起先會咁標準

支那人無誤

話你係豬已經算好客氣

不談政見、只講事實

咁真係似豬wo, 個樣同個腦都係

「弱智」、「豬」、「抵死」
你的確係

唔計政見 其實唔錯 幾靚女

歐美出世有so called華人血統-->都係支那人
香港人移去歐美-->都係被支那人
支那人移去香港-->香港人

支那人上返支那讀書，值得欣賞

而「連登」網民也開帖以「弱智」、「豬」、「抵死」等粗鄙言論對她辱罵

原來就係你

愚愚

死到臨頭都要堅持守法係咩思想

衲dee食開屎
唔代表佢乜嘢屎都食

respect
好過個啲身體最誠實 口講愛国實際上去晒英美澳加個啲撚樣

丁俊暉個妹

又YouTube
有冇諗住係大灣區賣相

抵啦
係人都屌鳩呢條賤種
幾時比天收

香港讀書就扮香港人

連支那本身都大把人去歐美澳加港星讀書 真香港人有幾可咁笨柒走去支那讀

走咗咪好囉
唔好返香港添啊

Plus支那種

Btw支那種黎香港讀，白痴藍屍就返中國讀諷刺

明顯係雙飛個種啦

快啲死

死返支那咪幾撚好

退學囉
唔係好興叫黃絲移民㗎咩

支那雞返左支那咪無事囉
仲留喺香港比人知係支那狗，一定見一隻捕獵一隻

支那人扮香港人

農村樣

疊字好難唔係支那妹

on9仔，去北韓住啦 守北韓既法，俾金將軍送去做雞咪撚反抗

臭雞

香港人就係憎恨支那人
第一日知咩

搞分化

A

支那豬扮港女

又用B站，又接受文匯報訪問

一律建議番大灣區讀書

本人最憎欺凌弱小，但對於啲仆街賣港賊，就一定唔會同佢做朋友

一有咩事第一時間係去搵最熟悉嘅藍營幫手

中醫業有依d on9先悲哀

說好的行得正，企得正呢？

你支持嘅垃圾政權日日都強姦緊香港人
唔欺凌你都枉為人啦

睇嚟佢想試下網絡欺凌

我諗係佢所謂"欺凌"之前有幾多佢既同學向佢好言解說, 佢又不停咁否定, 跟住無人采佢, 跟住佢就去fight back, 跟住就係佢所講俾人攻擊, 除左講抵L死都唔知講乜好.

成個支那樣

讀北大 唔講政治唔知佢為人點喎 不過好多nds都係好似佢咁

佢有返 係北京讀

要人尊重你 首先要以真面目示人

支那人成鳩日都踩港但又偏偏好撚鍾意自稱香港人，明明係支那賤畜遭香港學生孤立，乜鳩香港女生

佢有潛質做熱狗

在反修例風波期間曾因擔心同學人身安全,告誡旁人不要參與非法政治活動，即遭惡意標籤為「藍絲」

呢個世界搞到今時今日咁 就係因為雙方嘅偏激分子 好多都根本上唔用個腦去理解人哋講嘅嘢 郁吓就上曬火 又藍絲 五毛 批鬥到死
我尊重出去真係為左抗爭果班人嘅決定同初衷 但基於好多因素 都一樣絕對唔會鼓勵佢哋咁做
更唔會係自己覺得唔岩或者做唔出嘅情況下
不斷鼓吹人出去送死咁冷血

所以其實成件事轉個角度
同果班極端老餅知少少 就係到話班後生純粹係搞亂檔 廢青本質上係冇分別
最慘係班友拳頭又唔夠人大 本身已經係少數派 仲要不斷搞小圈子 周圍樹敵
搞唔撚掂

歷史上面不論中西 比如紅衛兵等偏激分子嘅下場
其實最尾都係會俾新政權所清算
如果唔係他日都必定會成為社會既禍害
自己諗

雖然我覺得大多數係現實都係屬於狗口長不出象牙果批

讀完中醫，返香港就係民建聯新星
不過無晒中學朋友

a

佢哋冇講錯真係豬

既然係同窗怕乜起底？平時返學叫開同學A定同學甲

冇嘢搵嘢講

支那豬

納dee會推佢去做共享G

真係臭西有樣睇

真係慘
快啲返大陸讀書
留係度一定唔開心

公民抗爭通常都係犯法

bt:以前通識書教的

支那賤雞用乜撚野YOUTUBE呀, 你偉大既祖國BAN撚柒左YOUTUBE啦

通常踢佢走
拉佢入whatsapp屌 高招

黃色同學咁垃圾
緊係唔好同佢地做朋友啦

唔係你比人欺凌 應該係你孤立人地

支那豬西返去屬於佢嘅地方係好事

上去負皮先

那麼丑的女

識啲無錢/成績差嘅香港人都係去台灣

唔勸下元朗鄉黑守法？

柒係有樣睇

即刻入去dislike

交俾你了

翻大陸啦屌 香港唔啱你架啦 躝啦

支支幼蟲就去死啦

新一代AO材料
讀到上去就可以 中共一定揾幾個樣辦

Fced

二進制啱喎

Ching係咪指唔同意見其實都係角度問題

咁你應該檢討下點解係少數派

在反修例風波期間曾因擔心同學人身安全，告誡旁人不要參與非法政治活動，即遭惡意標籤為「藍絲」

就咁睇 佢都冇錯嘅
佢叫同學小心啲 最緊要保障自己安全
咁樣標籤佢藍 然後攻擊佢係唔啱
唔通似連登仔叫人衝叫啱?
之後搞到人地俾人拉先係度手足前手足後咩?

不過佢應該就唔止衰呢啲
冇理由咁易就俾咁多人攻擊

支那妹扮咩香港人

500人follow都冇
係想捧起佢做KOL100?

家陣地港人講地搞港獨？

咁撚鐘意咩都話守法，第日你祖国立條法屙尿只可以舉高左腳你記得要守

其實即使個樣騎呢，
喺中學都應該會有朋友。
除非你個樣又騎呢，心地又唔好

在反修例風波期間曾因擔心同學人身安全，告誡旁人不要參與非法政治活動

點解會有人身唔安全?因為popo囉

何志光呢啲癡線佬做都有咁多sub

KOL100 d fd?

人地鋪好曬路準備日後上位的，你哋識撚咩越鬧佢越多籌碼

大陸臭閪樣

如果佢唔搞大佢幫藍絲宣傳
我頂多當佢達哥
但佢依家直情幫文匯出聲抹黑就唔同講法

佢係香港人 只係死藍絲

利申 識佢

支那移民好失禮咩
硬係要寫做香港學生

真

那麼醜的女人.jpg

大陸人。。

共產賤閪有樣睇

師兄食得噉偏

往死裡杯！大陸賤種

原來係咁
咁藍屍最好唔好出聲了

佢肯定唔係因為佢柒而杯佢？

點解硬係有撚樣要po文大商？
係唔係新bam acc 方法？

屌恰佢嗰班仆街嚟
連豬都恰

佢個樣都唔尊重人

個相同777有啲似...難怪.....

咁唔滿意咪番大陸讀

認真一問
屌柒林鄭有咩問題

真本土只會叫xx婷，xx晴，xx欣

生到咁既樣2019先比人孤立會咪執到囉吊

食屎啦垃圾支那妹
孤立得好 就係要呢啲

好想屌撚到佢大肚跟住用鐵支插爆佢個閪

係咪人黎架

哎呀 無朋友呀？

真本土最多都係叫XX妤，唔會叫X妤妤

支那人滾回支那

睇名都知係隻支那畜

支那人返支那讀大學啱㗎啦 北京吖嘛

妤妤.....見到個名都一陣支味，我去洗眼先

咁咪好囉，支那人番支那

比人unlike就頂唔順，正垃圾

唔叫你豬西執到啦

乜撚嘢B站

廣東話 於於 好難聽架
連雙非都好少改呢挺名

小學雞改花名一定改殊殊

又post犬公作文做乜野姐

心照啦
呢啲根本就係腥移民，仲要係純粹落香港攞着數嘅腥移民

然之後而家大個啦丶攞咗身分證啦，又死返上支那搵食

好撚柒

性格衰就性格衰啦
博咩同情

相由心生 你睇佢個樣就知佢個心唔會好得去邊

如果係男嘅咁標題點寫？男生？

支那妹藍屍天使

人形豬

這麼醜的雞 100啦

你非洲人？

垃圾報又幫藍腰貼8出名

你話啲人鬧你都算
因為仲攞時間鬧你都係哂氣

喂唔同你做朋友 unlike你都有問題
做同學一定要做好朋友同like你啲野？？？

如果佢只係勸人守法, 又點會被人屌咁耐
我覺得根本唔止咁簡單

支那人 最喜歡就係將自己不利既野唔講, 然後專門講D對自己有利既野

可能佢平時份人都係好仆街, 周圍聲大夾惡果種人, 先會被人杯葛

支支

抵佢要敗走支那

同學好波

聽我朋友講，佢本身性格都有問題，攞黃藍嚟講

又係死港女出賣香港 正臭雞

做雞掛港女牌頭 叫價高好撚多

大陸g黎架喎

腥港女生妤妤

屎巴你好

識得有人話係為咗擴闊眼界先返支那讀大學

個名都似係支那賤種

大聲D OK

有冇諗過點解得伽利略覺得地球圍住太陽轉？

當然不係藍絲
根正苗紅 地下黨員

點會比人孤立㗎 唔係有好多人撐政府嘅咩

b站大陸閪 唔抵可憐

農婦基因太強大
睇落仲係姦田樣黑啡啡凹凹突突啲農民肌

已經係六年前
條女都應該大咗唔少

不過都幾肯定藍到黑

去屙屎都會啲安心果啲人黎架喎

YouTube外國勢力喎

同佢同校嘅朋友都係咁講某日仲要突登開story講佢做左乜

唔好攪啲唔關事嘅小妹妹

但係佢係關事的 所以請自便

相由心生

死中囯女人咪臭雞
為錢做乜嘢都可以
希望佢喺北平死於非命
俾中囯人輪姦再殺
咁就完美

咁咪入到北京中醫學院囉， 幾識玩，加分

推爆呢個大陸豬西

呢啲名似支那人
整個pinyin英文名黎睇過

土共干涉香港內政唔守法在先
支那妹應該返鄉下勸下習習要守法
除咗外交軍事其他一切都關你撚事

依排咁多垃圾新聞, 係咪準備間間學校都安排隻国安狗入去?

「弱智」、「豬」、「抵死」

老衲係出家人自稱

支那人學人講「法」

支那妹不了

妤妤

支那名，扮咩香港人

可憐的人必有可恨之處

支那人扮香港人認親認戚
咁慘就番上去大灣區做支那人算啦好心

很醜

屌林鄭關條女春事？
借問聲邊到痛？

講真 冇人知中間滲左幾多支那閪扮香港人
做埋啲閪野之後就話 香港人垃撚圾咁

西環單野我唔敢講冇香港人牽涉在內
但支那人一定佔最大部分

做咩同老豆老細唱反調？佢話要知法犯法喎
佢老豆同班同事咪做到哂

點解係惡意標簽為藍絲？藍絲好失禮？

F5

一樓一都靚啲

閪樣

弱智藍絲、藍絲豬、藍絲抵撚死

唔計封面，去到第23頁，19/20年度成個中六得一個人個名有個「妤」字

連自己個b站都有個list到ig個名

咁撐警又幾唔見得光呢？

柒婆接班人

睇樣已經柒縮
相由心生

老豆係雞蟲老粗，老母北姑雞，成身蝗味深水埗支那妹

多數人點俾極少數人孤立？

屌你啦
老衲定期拜靖國神社，係港日友好大使嚟
你比啲咁嘅豬油膏垃圾人食
你過唔過意得去？

唔好再推，等佢沉

香港人好少咁改疊字

Ching Chong Chinagirl

On9仔先大陸讀，大陸最叻既落香港讀，有錢既外國讀，香港人走返上去讀，幾on9先會

勇武

上面有啲女人真係靚（14億人，唔會冇），但係奶共嘅就算啦

而依個又唔係靚又要奶共

其實大陸 好多女仔都係樣衰

不過有D 雞蟲 成日去大陸叫雞, 就以為大陸女仔個個都靚女

咁當然係有醜/唔靚㗎啦

番埋支那讀書 正宗支那妹

瞇埋眼 熄少少燈
可以當mmc 咁入閘嘅

發覺開始有啲投機份子扮被害博上位

只會講句
垃撚圾
抵撚死

佢個樣太安全 她媽的應該倍感安慰

妤妤

呢啲就有圖

我唔想承認呢種以貌取人、種族歧視嘅言論

但係我無法否定你

藍天使嚟講 呢個算唔錯

支那狗

佢呀媽黎?

妤妤一聽就知支那名

勸大家守法

但警察唔洗

即係佢唔喺香港啦

而家周街都係興呢啲樣
啲韓流溝蝗審美觀
香港南方本土種MK仔女樣不復見

賣相可能有，唔係點引新人入行

連登仔把口幾時會講弱智豬抵死咁溫和嘅詞呀
上多啲連登先作故仔呃like cap水啦傻閪

唔緊要啦，而加班友仔輸到仆，個個等緊被清算，今日十個，聽日10個咁。
佢地而加日日驚到震，唔知幾時有警察上門。

“大家好，我係水泉澳/啟晴村妤妤呀”

明顯係豬樣，又去支那讀書連智力都有問題！講事實啫！

陳述事實

樣子問題

中国妹返中国啦

文匯既作文都值得討論？

.

弱智、豬、抵死
私人醒多個狗也不屌

叫妤妤 9成大陸種

死藍絲

藍屍狗學人講良心 同 良知 ?

支那北姑扮咩香港人

狗也不屌系列

可惜個支那妹係21世紀嘅地平說主義者

講緊人數唔係決定對錯嘅因素

你可以係街市咁答嘅,睇吓啲買餸婆屌唔屌柒你,根本就係唔睇角度就跟實政府毅進制,淨係跟軍政府做先行得通

手jok 黎